{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64966&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화라파밀리아펜션"
    },
    "text": "青い海が一望でき、夕日を鑑賞できる海の展望ペンションです。 周辺には石母島と登寺、江華光城堡があります。 ペンションは基準人数を超える追加人数で入室する場合、1人当たり3万ウォンの費用が追加されます。 乳幼児及び小学生以下の追加人数は1人当たり2万ウォンです。 デイジー、マーガレット、ジャスミン、キンナンカ、スイセン、ノウゼンカ、スミレの客室は、乳幼児及び小学生以下の人数のみ追加可能です。 スパ客室の個人入浴剤の使用は絶対不可であり、使用によるスパ障害が発生した場合、30万ウォンの出張費と修理費が請求されます。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 屋外プールは夏期に運営されており、水着、ラッシュガードおよびコットンTシャツ、コットンショートパンツを履いてください。 お子様は保護者同伴の場合、ご入場いただけます。 カフェとバーベキュー施設があり、全客室でテラスバーベキューをご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールは天候やペンションの状況によって営業時間が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には石母島と登寺、江華光城堡があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数で入室する場合、費用はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数で入室する場合、1人当たり3万ウォンの費用が追加されます。乳幼児および小学生以下の追加人数は1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室には乳幼児および小学生以下の追加人数を入室させることができますか？",
            "answer": "デイジー、マーガレット、ジャスミン、キンナンカ、スイセン、ノウゼンカ、スミレの客室は、乳幼児および小学生以下の人数のみ追加可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ客室では個人入浴剤を使用できますか？",
            "answer": "スパ客室では個人入浴剤の使用は絶対不可です。使用によるスパ障害が発生した場合、30万ウォンの出張費と修理費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営されており、水着、ラッシュガード、コットンTシャツ、コットンショートパンツを着用してください。保護者同伴のお子様の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、カフェとバーベキュー施設があり、全客室でテラスバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動するため、具体的な時間はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 519
    }
}